{"status": "active", "external_homepage": "http://www.nilnes.com", "developers": [{"url": "http://sourceforge.net/u/kurumsalseo/", "username": "kurumsalseo", "name": "Seocu"}], "screenshots": [{"url": "http://sourceforge.net/p/dugunfotografcisi/screenshot/nilnes-black-copy.png", "caption": "", "thumbnail_url": "http://sourceforge.net/p/dugunfotografcisi/screenshot/nilnes-black-copy.png/thumb"}], "name": "Dugun Fotografcisi", "preferred_support_tool": "_url", "preferred_support_url": "http://www.nilnes.com", "icon_url": "http://sourceforge.net/p/dugunfotografcisi/icon", "labels": [], "video_url": "", "private": false, "creation_date": "2014-01-21", "url": "http://sourceforge.net/p/dugunfotografcisi/", "socialnetworks": [{"accounturl": "", "socialnetwork": "Twitter"}, {"accounturl": null, "socialnetwork": "Facebook"}], "short_description": "Veda Partisi Foto\u011frafs\u0131z Olmaz\r\nVeda partisi d\u00fczenliyorsan\u0131z e\u011fer d\u00fc\u011f\u00fcn foto\u011fraf\u00e7\u0131n\u0131z ile yapaca\u011f\u0131n\u0131z g\u00f6r\u00fc\u015fmeler sonras\u0131n\u0131 bu \u00f6zel g\u00fcn\u00fcn\u00fcz\u00fc de an\u0131lara s\u0131\u011fd\u0131rabilirsiniz. K\u0131na gecesi, hamam sefas\u0131, ve bekarla\u011fa veda gecenizde ister kapal\u0131 mekanlarda istenilirsede d\u0131\u015f mekan \u00e7ekimlerinde istedi\u011finiz \u00f6zelliklere sahip foto\u011fraflar\u0131n\u0131z\u0131n \u00e7ekimleri yap\u0131larak y\u0131llar sonrada an\u0131msayarak heyecan duyaca\u011f\u0131n\u0131z foto\u011fraflar\u0131n\u0131z\u0131n olmas\u0131n\u0131 istermisiniz. E\u011fer cevab\u0131n\u0131z evet ise sizler web sitesi adresimize bekliyoruz.\r\n\r\nhttp://www.nilnes.com", "moved_to_url": "", "shortname": "dugunfotografcisi", "_id": "52de70e0b9363c7484798d27", "tools": [{"mount_point": "files", "name": "files", "label": "Files"}, {"sourceforge_group_id": 2079315, "mount_point": "summary", "name": "summary", "label": "Summary"}, {"mount_point": "reviews", "name": "reviews", "label": "Reviews"}, {"mount_point": "support", "name": "support", "label": "Support"}, {"mount_point": "blog", "name": "blog", "label": "Blog"}, {"mount_point": "activity", "name": "activity", "label": "Activity"}], "summary": "Profesyonel D\u00fc\u011f\u00fcn Foto\u011fraf\u00e7\u0131s\u0131", "categories": {"developmentstatus": [], "topic": [], "language": [], "license": [], "database": [], "environment": [], "audience": [], "translation": [], "os": []}}
